外國左軚國家有Priority to Right呢個概念

係冇燈口地方
要讓係你右手面既車先出路口

咁係右軚地方, 有冇Priority to Left呢???

都係讓右邊先

咩叫出路口？你自己拎本黃書睇下咪知😴

紅燈可以衝右

澳洲迴旋處係讓右邊黎既車行先

香港太多人同車
行唔通嘅~

最拎On9係臺灣個"機車兩段式左轉"

咪傻啦，香港揸車連迴旋處都一鑊粥咁，仲priority

香港考牌太易累事

紅燈都可以轉右
"Right turn at all time with care"

鳴哇咁搶係對面線既車起步前轉彎

澳洲左軚？

二段式左轉到依家我都唔明點解有呢樣嘢出現⋯⋯

係，前英聯邦喎

依個叫咩？
利申 搭緊澳洲巴士

自睇錯左線
基本上所以英聯邦都係右軚

有邊個右駄迴旋處唔係讓右邊

咪係

外國都唔難

鄰近國家嘅人嚟香港就唔係

唯一好處係46唔比轉既地方26可以轉